夢境小說交流通訊APP

推

我無野講!

我唔記得密碼!!!

一定要bam個d不停推推推既人 好影響接收資訊
同埋有無機因為同fact check team合作 可以由佢地pin d fact check左既news

我主要比夢境現場交流

但係有狗車岀之類 現場未必即時收到fact check料

up

但點搵條FACT CHECK TEAM

Tg 612 remainder or fact check channel 可摸耳同佢地admin溝通？

可以PM我嗎 我都想親自搵佢地 如果佢地唔介意

我要投訴！

推到有人睇到 77出到既話會出去test

21如何？